羅家聰解構任志剛及金管局言論： 全民搬錢非空談 香港走資壓力增； 美國有跡象打金融戰 盟友先圍堵中國

羅家聰解構任志剛及金管局言論：
全民搬錢非空談 香港走資壓力增；
美國有跡象打金融戰 盟友先圍堵中國｜
張寶華 #會客室 - 羅家聰
Jul 29, 2020

Too Simple Sometimes Naive
34.8K subscribers

00:00 美國有跡象打金融戰 盟友先圍堵中國
03:36 解構任志剛言論
07:50 解構金管局言論
10:26 美國總統特朗普大選前 金融戰未必開打
13:55 香港經濟或再收縮至明年中

#羅家聰 #KC博士 #任志剛 #金管局 #美國 #中國 #香港 #金融戰 #鬧市開羅 #一名經人

#香港電台 鏗鏘說：羅家聰︰末日來臨前

__
南海局勢隨時擦槍走火 讀《萬曆十五年》預測未來

#劉夢熊 訪問： 美國蓬佩奧向中國攤牌 中美關係比冷戰美蘇關係更差

劉夢熊訪問：美國連擊非中國所料 人民幣難國際化

《追龍》預言香港前途奇準 智慧老人少年時代的記錄

#陶傑 訪問（上）：國安法槍打出頭鳥 刪帖退群自欺欺人

陶傑訪問（下）：國安法槍打出頭鳥 刪帖退群自欺欺人

移民潮 香港人各散東西 讀卡夫卡《變形記》

__
Facebook:
Instagram:

港共仲係覺得唔會發生

推
多謝戴教授以及所有泛民主派嘅努力

梗係唔講啦 個個渣住曬d錢放係外國 依家要被人制裁啦

諗住做完仆街野走去外國 無嫁啦

邊個藍絲搬錢走就係叛國